花姐error遊幾時有2？

睇住佢地又食虫 又整估監制花姐 好撚好笑
炒晒你地班仆街

啲人好假
動作生硬

真是食真屎?

清水健有間扮屎料理餐廳

想食

下屆全民巨星就黎拍啦 仲會唔會谷佢地

我覺呢四條友本身各自都好騎呢 睇佢地表現有種真心膠既感覺